ICAC 入面跟本就腐爛到入心入肺

我識人係入面做（已經無做一排）
希望有證人士出黎講下

唔知有無人記得幾年前ICAC有個 「廉潔香港 口號比賽」
點知當年689 5000萬一單野搞到全港一齊屌
個個口號比賽變成網民留言串鳩ICAC既戰場

但ICAC內部係點睇呢？

ICAC 個呀頭 睇facebook見到有數據話幾萬人黎留言
大讚一班手足 連內容都無睇過

跟住開心到請哂全office食cake

獨立調查係有用既話都要睇 個委員會係啲咩人
中共好清楚 香港有邊個在位人士係郁得 有邊個係唔郁得
邊個可以收買 邊個要靠暴力手段去收編

今時今日仲想靠制度去制裁 犯法黑警
犯法既 公職人員 我只可以講句

自欺欺人

唔明啲人開心啲乜？查下ICAC直屬邊個先打飛機啦

睇黎你個fd 都唔係執行部
似係社關部bor

就咁睇就係個阿頭冇睇到d留言
點睇得出icac腐爛到入心入肺？

唔想累人 佢係咩部門你唔需要知
但部門入面既事 一個email就全世界都知

梁震英5000萬 拉左人未？

我只係舉個例
呢個朋友已經走左無做
而家係點大家咪睇下 之後會發生咩事

制度內抗爭真係有用？

咁我都可以話我識入係面ge 朋友話無聽過呢件事

只係希望佢唔好扮晒嘢做場show 比我地睇
然後又話咩事都冇
如果到時真係咩事都冇
就證明到連我地最自豪既ICAC都紅咗啦

咁梁震英收5000萬你聽過未？

係咪唔記得左班狗做過D咩?

即係話你朋友會洩露調查內容俾你聽？

我唔理你係咩身分
但係係度拙拙迫人 係為左啲乜
你當我個post 同我朋友唔存在 ok?
咁梁震英5000萬呢？ 點解你要避重就輕唔管呢個問題
反而針對我朋友係做啲乜
我唔明你動機

前特首梁振英涉收取澳洲公司UGL約五千萬港元事件，擾攘多年終有定案，廉政公署昨表示已完成調查，律政司認為沒有足夠證據提出檢控。

點解會有人懷疑？
ICAC頂頭喺警隊出嚟
調查結果向特首負責

警黑勾結講緊影響香港權力架構
點諗根本都唔可能認真查

你講白韞六？佢唔係黑警出身喎

執行署署長都唔係黑警出身

53歲的丘樹春1994年加入廉署任調查主任，2004年晉升首席調查主任，2007年晉升執行處助理處長，2014年獲委任為執行處處長（私營機構）

頂你個肺

咁威咁把炮 你有辦法拆掂佢？

其實點解成日有人話老廉高層係前狗？
Source?

爛唔爛我唔知
好多廢藍係真